醫護斥逾1516萬購(啟德)GRANDE MONACO

醫護斥逾1516萬購(啟德)GRANDE MONACO
19:15 2021/04/18

"......(啟德)GRANDE MONACO第1B座32樓A室，實用面積573平方呎，以1,516.8萬元售出，呎價約26,471元。買家為醫護人員，現居觀塘，購買單位作自住......"

撐買樓醫護!

支持愛港醫護

連登仔： 唔移民都算喇，仲要買樓？！黑護

醫護必撐

唔移民就得
買樓就唔得

連登仔其實住邊？